發覺埋土專出政治人才

港獨之父 梁振英
堡主 陳浩天
關sir 何俊謙

3個都支持港獨
第一個仲要成功潛伏係中共入面伏副主席